好想愛這個世界啊

都幾辛苦

好矛盾好想留底嘅同時又好想離開

加油呀

多謝你
仲未放棄都係因為 仲有一個朋友支持住我

有冇人陪住你？
不過。。。佢地都唔係無時無刻得閒 唉

其實係咪應該搵人傾下
唔捨得佢地要對住咁鬰嘅自己
佢地咁好 唔想佢地陪我一齊鬰所以唔敢同佢地講

係咪會覺得自己阻住人 同埋 驚會比到負能量佢地 害左佢地，因為自己知道唔開心有幾恐怖

其實我身邊有一個人肯聽我講，只不過我唔太敢搵佢
如果你有信得過嘅人 就搵佢地傾下啦
係有用架！ 同埋佢地如果真係肯聽肯陪嘅話，佢地分分鐘就做左你生存落去嘅動力

幾好聽

傻豬 錫你既人你再多廢話佢地都想聽
最怕你唔肯開聲
話唔定佢地等緊你出聲呢

Exact7ly啊屌 你明
真係好撚恐怖 係條街到/食食下飯/撘撘下車都可以無啦啦喊 要用力捏自己先忍到唔喊出嚟
明明上一秒好開心但下一秒就鬰到
明明好想有人拯救自己但有人嚟嘅時候又好想推開

你唔會驚依賴咗嗰個人之後如果有一日佢唔要你 你會冇咗個世界咩

是的 同埋講得好中
有個人陪下 已經好夠

我都唔知 但我好似已經趕走左好多身邊嘅人
越黎越摺喇
我知有個人好錫我 但我都知佢無可能無時無刻陪我傾計

我驚架 好驚佢走
可能遲啲佢有男朋友 我就唔可以咁樣同佢傾、呻架喇

我同佢講過 我可能會推走佢 但佢答我 佢死都唔會走 因為我係個值得被愛嘅人

是的，前排佢陪我好多，我對佢有好感，前幾日表白衰左，但我地可以繼續做好朋友，真係好難得 好難得
好多謝佢 本身我都打定輸數佢會走 但佢一直比信心我佢唔會走

遲啲會同佢一齊返教會 我相信信仰有力量嘅

同埋 我都明，啲情緒大起大落得好唔正常好恐怖
喊得出還好 因為真係個好好抒發嘅方法，我喊唔出試過，但真係唔好，我覺得會上癮嘅

呢啲先係最可怕，一直同你講唔會走，當你選擇相信同依賴之後，可能有一日就會突然被拋棄。
人啊 始終變得太快，真係唔知要點先可以對人有信心。

對唔住啊好似係到打沉你咁，希望肯聽你講嘅人佢會願意一直聽你講。我連要點開口同人講都唔知，一開口就好驚

喊得出喇我依家，最恐怖個期係幾年前。上年好咗好多以為自己已經可以冇事。但依家又開始想返翻去以前咁，所以先好驚已經收好咗房入面啲繩同Cutter，防止自己係深夜做咗錯誤嘅決定。

唔怕啊 因為我好熟佢份人 知道佢唔會咁做
都識左三年喇同佢

不過好坦白講 現實生活入面我都唔太敢同人講呢啲，好驚比人標籤 / 覺得我係怪人咁

不過我都諗過 如果真係完全冇人理我嘅話 可能真係就咁就算 不過我知呢刻我未有呢個勇氣 但情緒出黎果時好難講 我依家都一直有念頭想拎Cutter出黎

獨木橋呀 把誰推下 才算贏家
我無聲的反抗何時能戰勝它

身邊嘅人全部都識超咗4年或以上
但真係唔夠膽同人講 唔想比人知自己有幾廢幾垃圾
更加唔想煩到人 有時人地忙唔想打攪人
有時係覺得與其同人講完會搞到人地都唔開心不如自摺算

Cutter記得消毒乾淨通常做呢件事時都係控制唔到自己嘅時候，到天光時就會後悔。用乾淨嘅工具好重要

想過離開 以這種方式存在
是因為 那些旁白 那些姿態 那些傷害

我明啊 我有啲識超級10年嘅 我都完全唔敢搵
甚至佢地都未必知我搞成咁，依排唔係好敢同佢地打機，潛得耐都發現佢地唔係好理我，好似咁耐嘅友情咁就冇左咁 好唔開心

所以我寧願摺埋好過 但講真又好想有人陪下自己，一個人真係面對唔到好想逃避

唉 我啲傷痕好淺，但琴日屋企人留意到都問我咩事 我冇答 唔想佢地擔心呀唉 好大壓力
好多野諗 又唔想讀書果邊冇心機 唔想爛 唉

真係好需要支持

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都好矛盾好想留底同時又好想離開, 你會怎麼選.

重新開始自己的生活

忍心嗎 有這麼多回憶

不忍心 是對方先離開我的